話假波都算，歐聯都話人假波，咪on9啦

尋晚d友話西維爾假波，你當獎金幾萬蚊呀
正正經經贏左出線呀，六百萬鎊呀，八強贏又再多六百五十萬鎊，仲未計贊助商獎金同球會獎金。。。
輸就輸，技不如人就技不如人啦，一早輸左粒焗搶加作客，對住隊防反強既咪幻得幻失囉
一日到黑都假波真係煩個西

啲賭仔次次開冷門都話假ching對班on9唔駛咁上心

主勝3倍都冇就話冷門

尾盤主隊低水都有得假

班西甲撚接受唔到

第一回合明明入到都失機仲要失一球。。。怨邊個